邊間非中資銀行美金定存最高息?

唔洗開離岸都OK

間間都0.01% ，我屌

仲做定期
走啦on9

hsbc expat做緊1.6三個月

換咗美金要揸喺手 唔好放銀行
一嚟 保障自己

二嚟 攬炒呀嘛 做乜送彈藥俾銀行 中共？

咪講咗非中資行囉, 幾百萬美金放屋企?

點解唔離埋岸？

唔一定要，有就最好。一般電匯係幾錢手續費？ 如一球HKD

攬炒 將資金帶離香港銀行體制
幾百萬都唔離岸

幾百萬美金嘅戶口 CITI電匯免費

如果你有幾MILK都要上黎問
真心想知你D錢點黎

我琴日上去睇 而家3個月好似得番0.34%... 唔知有無睇錯...

新資金，限一次，6月尾前停
但要搵RM搞，打個電話

Private banking customer 響度問？

private banking都唔識幫你洞察先機
轉個間啦